有冇黃店有 thrustmaster T300 RS gt 賣？

求介紹

2手 賣 連軚盤架
今年5月買 有單有盒

巴打賣幾錢有意